人仔台未完約可唔可以轉名

之前中學果陣老豆幫我申請手機號碼，登記佢名。想問下宜家張約未完可唔可以轉返自己名 ？

點解你唔打去問
應該得嘅 不過一定收鳩你錢

岩岩轉左，不過你要準備地址證明+出世紙（證明同老豆關係）+你自己張身份證

洗唔洗錢？